警犬想搵後路走，齊齊幫佢取消外國藉

From Real Hong Kong News：

// A LIHKG’s netizen doxxed the Instagram of this infamous police officer who refused to prove whether his ‘colleagues’ were real Hong Kong police on June 12th and yelled at protesters at the gate on June 21st. Through the officer’s IG, the netizen discovered his wife’s IG and further found that they want to emigrate to the NYC.
So, is he involved in the so-called ‘color revolution’? 🤔😂 //

Push 唔好畀啲狗走得甩，要好好追究佢哋

爪牙想移民去美國...

唔係professional, family route?

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

推

Push

警察好似鎗傷美國公民喎 有無影響嫁？

Push唔好畀佢哋走得甩

咪撚比佢走

Trump: You’re an enemy of our country. You’re a general with war on your mind. You’re a dictator who we hate and who’s against us. And that dictator and his wife have a baby on American soil. Congratulations. Your son or daughter is now an American citizen. Does anybody think this makes sense?

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

癲佬有槍好危險呀

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

根本佢自己都信唔過香港信唔過中共
笑撚死人
上至大大
下至爪牙
都要謀後路，攞外國國籍
但個個都打住愛國旗號
仲要個個都係官
有咩事就拍拍籮柚走咗去
咩送中啊咩一國一制啊
關我撚事？

具體要點做

你張圖liked咗

推 屌佢老母 呢種人會危害美國

唉

白杉狗成6雞幾，又有狗屋老西都唔信走

分分鐘係佢比人射返轉頭

推爆佢

條LINK 死左

push

個Post無埋

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

大家要記得SD!

依啲撚樣又咪就係移撚左民但又屌鳩你唔愛國既個啲仆街黎

召喚攬炒巴

利申英文唔叻，只能幫推po

乜都po IG , 豬咁蠢

我弱智
撳極都未send 到
求教學

Lee 個真係要推

留喺大灣區共享支那榮耀啦臭閪

白衫狗逼害完香港人想走？

Pushpish

有無呢個黑警資料？ 準備email美國移民局

Pish

Share埋去藍絲post度 兩面不是人！

垃圾 推

一齊共享大灣區光榮

推 真正賣港賊

Why 打格
想睇

推 做完狗就想走

做犬既世世代代不能離開中國

話佢哋係犬悔辱啲狗
做蝗嘅世世代代住中國

佢條女咩樣

都係果句追究到底

send 咗

外國勢力干預中港事務

不要讓愛国的Fred sir逃跑

推
佢老尾佢下一代先有資格做人？
黑警死全家

pushhhhhh

幫幫手!

梁sir要成世做中國人啦

賣完港想走？走你老母

send去homeland security

個個都係推有無人真係send左?

仲想勾結外國勢力？冇可能了

做完黑警想去美國

搞亂完香港想做？一世做大灣區人啦

生生世世要佢困喺大灣區

我地走唔到
你都唔洗旨意走到

屌你老母想走?

腥左 +pish

推！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

臭鳩 警犬

屌你老母仲想走？
Send 咗！

Lm

pushhhh

想幫，點幫？

推俾更多人知

626見

P

推到佢仆街

成班都好似偽人咁
出黎做show

真係好撚自私屌佢老母

支持

移民？
移你老母

pish

自撚私

推

如何令擁有加拿大國籍香港官員一身蟻？

破壞完想走？

進度如何？

直接同美國講佢係間諜
移左民極有可能損害美國利益

FBI, Open up!

唔好畀佢沉

好慘𠺢，咪推啦

點解另一個有關呢個嘅黑警post入唔到去嘅

幫推

有無呢個黑警資料？ 準備email美國移民局

點解入唔到

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

巴打

有消息未？

大家唔好咁啦

推呀

點解架

人地都係想去外國姐

有咩可以幫手做？

琴日又出黎

一諗到佢個post就上水
我應該話自己記性好定有人同我一樣想佢留低係呢個美麗既香港

碌左個橙

做番支那狗啦

攬炒啦仆街